3353553求jupas大神幫排

3353 553
M1 5
Chem 5
Phy 3
可唔可以穩入CU Science

Ou tc

all in 東大

中英3
cu 難

City都未必入到仲話想穩入CU

HKU space Science 歡迎你

英文1334 好唔好去appeal

咁UST呢

博唔博得過

ust應該得

cityu 機會大dd
好多理科收19分

Hku
Cu
Ust
咁排好穩